唱日元

9月尾去東京，今日都算低位，唱唔唱定好，定仲有得跌?

你唱十萬港紙？

如果唱幾萬就算尻數啦
日元最後升定跌都係爭少少錢
留番啲時間諗啲有意義嘅野

價錢接受到就唱定
如果我知道聽日升定跌我都發撚左達

你用幾百萬港紙唱日圓？

我覺得可以等多陣，美國好快就會有議息結果
到時美元實升爆，咁就肥肥啦

當6.9 同7計

你唱十萬日元先差一百港紙